點解有人做完激光矯視會有飛蚊？

咩原因

試請以完整句子發問

我未做 已經有飛蚊 加閃光 2隻眼都有